[我愛黎明]來自深淵劇場版七月二日上映！

《來自深淵：深沉靈魂的黎明》將於7月2日正式上映，而前賣券套裝即將於本週三（6月17日）中午12時正於NGi網站開賣！套裝數量有限，售完即止。

套裝內容：
1.《來自深淵：深沉靈魂的黎明》電影換票証 一張
2. 日本原裝原作者土筆章人繪製迷你色紙 兩張
（A組及B組各一張，款式隨機）
售價：HK$130

NGi網站：

*每人限購4套前賣券套裝
*色紙為密封包裝，款式隨機出貨
*憑換票證可到上映戲院換取《來自深淵：深沉靈魂的黎明》戲票一張，電影放映期間通用，詳情請參閱換票證上所列細則
*如影片最終被電影、報刊及物品管理辦事處檢定為三級，未滿18歲而於評級公布前購買前賣券套裝之顧客，可由通知日起申請退貨（運費恕不退回）
*鑑於戲院運作，電影換票証將在使用時收回，不予退還
*如有任何爭議，新映影片保留最終決定權

《來自深淵：深沉靈魂的黎明》
日語原聲 中文字幕
7月2日 黎明到來

⭐NGi網站全新改版，NGi會員獎賞計劃亦進行全面大革新，即時登記可盡享獨家會員優惠！
而現有會員只需憑登記電郵之電郵指示重新登記，便可自動成為輕宅一族會員。
更多優惠詳情參閱以下網址：

#Neofilms #新映影片 #來自深淵 #深沉靈魂的黎明 #土筆章人 #前賣券套裝

不起眼無特典
呢套反而有

香港好似紅唔起
咪m (◉人*) m

溫馨治癒系作品

補lv

彈藥包

4DX?

來自深圳

點解唔父親節上映
夠溫馨

咁快入黎

現在預購來自深圳劇場版門票,附贈取黎明握手卷一張

之前係日本睇左
終於等到香港上映可以睇多次
素晴らしい

其實係咪只要不停向下，唔上去就唔會受詛咒。

隔離十四日先啦

諗緊前賣卷買一張定買兩張好, 已經睇過一次

終於等到

起碼兩張先齊特典啦（未計抽中重覆）

等睇有家長帶小朋友入場

今次套嘢定左為３級，fake唔到啲家長

一齊去深淵探險

啲敵人會好勁

mi ~~~~~~~~

佢地打隻箭豬怪都就死咁款

白箱唔知幾時上

黑笛先比落4層而黑笛已經係排第2高級嘅探險家
唔好對佢地咁高要求啦

我漫畫都係睇到佢地見到黎明卿,但女主角咁既款驚佢未落到去見老母就先見左佢老豆,完全0戰鬥力

係所以點解老師要阻止佢咁解
不過而家有雷古有公主幫下拖，冇咁快死嘅

先導卿留名

你講生骸公主？

殺極都仲有

屌 咁快賣晒

冇哂，咁到時淨睇戲算

有冇人見過張圖
黎明企係戲院門口 啲人睇完戲出返黎變哂生骸

可惜套嘢fake唔到啲家長帶啲細路睇，如果唔係啲細路實發惡夢俾老豆老母整彈藥包

正仆街，邊個set佢做3級架

一定睇
話說今年都唔知有冇得睇哆啦a夢劇場版
dllm武漢肺炎

要帶幾多包紙巾先可以入場睇？

遲左一日見到呢個post，賣曬，屌

我都係 屌

喺戲院睇住打咁緊火？

諗起當年小圓電影版喺日本呃到d家長帶小朋友入場

原來賣晒
尋日買左兩套

唔知啲色紙會炒到幾錢

雷古會唔會同公主扑野

係咪接住動畫 都唔記得講到邊

建議重睇

第四層落第五層, 之後開埋第六層就完~

再之後就係土筆搞緊第2季 應該接住落生骸村

55話等到頸都長

跟漫畫劇情定原創？
係咪將成篇黎明變左做劇場版

漫畫

成個

幾時先出貨

巴打買到色紙？

買到兩套

父愛

終於等到上映一日 想睇好耐

請問漫畫熟似去到幾多話?我只睇到54

已經追左最新進度
等下啦

唔該 我睇上面講以為已經打完公主變埋同伴
唔知點解我成日覺得娜娜奇會黑化(雖然商業考量上應該唔會)

Mi~~~~

想返深圳了

去唔好返香港

得2B級無3級到等睇比怪獸家長投訴

重覆左一張，求交換B款男主

m (◉人*) m Mi!

兩套無重覆

唉屌 搶唔到

呢邊都係重複咗マルルク，有冇人有レグ重複可以換

係咪姐係來自深淵的你？

估唔到香港上好感動呀

算點先
有冇人要換？

Mitty

咁慘

有無興趣

快d去結婚

正啊 終於有得睇
我愛黎明

Btw 買唔到前賣券

有冇人賣色紙

有冇咁fit呀
Tg我啦

改左做IIB級，今次仲伏唔到啲家長

改多次改IIA啦

我都有2套riko+reg 仲有冇人換

香港無4dx版本

係咪有娜娜奇香味

台灣朋友話浸味好香
同埋有得坐升降機

嘩屌 升降機正

想變米蒂？
我想變娜娜奇
一齊啦

利申
先導卿 已經係六層

有冇人知會上到幾時 見HKMovie得兩日schedule

岩先睇完

真心唔差

男女都有喊

睇完TV就停 終於可以追漫畫

我愛黎明好撚型
唔見有人喊 普魯修卡bb

我同gf 重溫左tv 尾三集
睇到米蒂死佢都喊左
我話你入戲院咪仲喊得仲慘

套戲係咪好恐怖
我去日本既時候有晚無意中睇到呢套動畫
嚇到即刻熄電視
然後介紹左俾個鍾意睇黑暗野既朋友
佢話好正
依家叫我陪佢睇

邊到恐怖

我記得有肢解情節

你係咪搞錯左

咪就係 套野係講祝福同愛
愈深層愈有愛

唔好亂up

我想講如果真係帶左小朋友入去睇 可能就係會嚇親

睇完心情好複雜

嚇咩
就好似魔法少女咁，邊有魔法少女會嚇親小朋友

岩岩看完

希望入去的人
唔係因為畫風可愛 而看

入去睇娜娜奇唔得咩

屌 佢次次都無啦啦咁輕描淡寫d痴撚線既野出黎

想睇呀~屌你老味，但得中資藍企戲院有呀~屌！等買bd算

普魯修卡回憶果段溫馨bgm配痴線畫面

百老匯已經最黃

好感動，差d喊
普路修卡的愛
黎明卿對莉可佢哋既寄望同祝福
表面上好黑暗，但係有淡淡既溫暖

彈藥包 叫名 果度

有少少難頂

放心好~好温罄架，TV本篇只係一個揾媽媽嘅故事，主角同一隻可愛機械人重有毛絨絨生物一齊小朋友冒險。毛絨絨生物嘅故事好得意有趣，基本就係佢同貓貓嘅可愛故事。電影更加温罄，講緊一個男人點樣背負細路仔去戰嘅故事，當中嘅父女情令人為之動容，相信很多人看完，都有一個念頭：爸爸，棒！

係愛啊
父愛啊

安樂影片有限公司嘅，幾多大陸電影，相信同中資有關，不過我Ｄ資料只參考維基嘅，如果你話facebook嗰Ｄ，我少留意

睇左5集仲未見到咩黑暗野
快手睇完睇套戲先

祈手

你體會到祝福 有資格去黃金鄉

第9集打後先有

黎明有冇去過六層or以下？

有去過6層

帶一個完全唔知呢套咩黎嘅男友去睇得唔得

童年陰影是這樣煉成的

我愛黎明

入場前：
家長小朋友：，巴打：

開頭：
家長小朋友：

中段：
家長，小朋友：，巴打：

完場/中途離場：
家長：
小朋友：
巴打/放伏影評：

好唔好睇?諗住聽日放假單拖去睇

驚咩 當年有套香腸大電影 d 家長弱智度去佢facebook 度好話想帶d 小朋友去睇

想知係咪會出彈藥包？

係

屌。。頂唔順

一定要入場睇
父女之間既愛

彈藥包係愛既產物
子女與爸爸真實既愛，先至可以誕生彈藥包
係愛啊，那位大人是愛着他的子女啊

好睇
利申：我都係單拖睇戲

漫畫幾時再出 等到變長頸鹿

連當年NGNL
有家長帶小朋友中途離場

Ngnl 有咩問題

原來片長都有2個鐘, 咁都幾抵睇

聽講畫好 有機會10號出55話

仲有對朋友嘅愛

前面全裸，中段近尾肢體欠損，臨尾直頭比人拆埋
我估

15分鐘瑪露露庫日常

前面定後面?

放最前
後面怕你地冇心情睇

好似台灣個邊第十集先改做年齡限制

放左三次片尾真係燥

好睇嗎？

睇完既感想

「素晴らしい」

睇完動畫係咪可以直接睇劇場版？

係
接住

可能已經有心理準備，所以都冇太大既虐心感

相反第一次睇動畫既時候就痛到仆街

本身無興趣，睇完感想就想去睇下

睇過漫畫知道劇情去睇 都係睇到胃痛
帶咗個冇追原作嘅朋友去睇都話幾好睇

個ending都算係咁 有得同跟莉可冒險

嚟緊仲有好精彩嘅冒險

剛二刷完, 可以做得更好既, 最後個場戰鬥d格數開始少, 黎明卿射網好似睇powerpoint咁, 而且最後普魯修卡回億個度太長斬開左最後戰鬥搞到個高潮位好似斷開左咁, BGM頂級 Kevin Penkin, 六層應該有排先動畫化, 漫畫對上一話都好似幾個月咁, 幾時先落到去奈落之底

聽講佢生放送見到啲稿畫好咁濟
有機會10號出55話

都幾多女去睇

想道啲fd入去睇,想問就咁睇電影會唔會有問題

彈藥包係點用

女主軍師型

重諗住比佢地睇下溫馨啲嘅電影

先導啲fd一日睇曬13集佢最好睇完就出發去戲院

好想比個驚喜佢

我都唔知

不過記得應該好中間吓就走

俾故事大概內容都得啦
鐘意，之後補

👍🏻

二刷完

想訂 有冇人想夾

哎啊哎啊

今日睇左
D 編排調一調可能好d

冇睇漫畫
點解男主後面個炮可以連射 又冇暈低

當初d人估係進入左類似禁書個自動書記模式個類咁

係咪十分鐘內冇限制
可能作者覺得佢太廢開D外掛比佢

應該係10分鐘內

本身都係十分鐘内暈低應該頂盡十分鐘
之前都冇試過連發

伊瀨 D 哀號呻吟

睇哂13集動畫
但我見之前都有出過 出發的黎明 同 流浪的黃昏
洗唔洗睇埋先入戲院睇依套

總集篇 應該唔洗

呢套接住動畫落
直接去睇就睇

睇哂, 唔係好知黎明個定位係咩?
套戲不過不失, 冇左個種探險既感覺, 我鍾意tv個種

瘋狂科學家

娜娜奇知道黎明咁對米蒂同自己(生骸化), 佢都要痴埋佢度, 我明白係經黎明先落到第6層.....但我一定會有種報復心態殺左黎明卿
精神隸屬機真係好屈機
想問下漫畫去到絕界行未?

因為黎明對佢地嘅愛都係真
佢甚至連每個彈藥包都記得名包括用左嘅
佢癲還癲，但佢係真心
然後未，仲係生骸村

唔係已經叫絕界行？搭左升解機落去就好似返啱到轉頭，一返轉頭即變

生骸村已經係絕界行

因為漫畫呢段真係唔係探險

唔知之前有冇人貼過
劇場版q&a

生骸6層咋喎唔係咩
7層先絕界丫嘛

絕界行係解返唔到轉頭
6層嘅上升負荷係變生骸 已經係絕界行

同埋6層係叫"來無回之都" 有名你睇

咁我記錯囉sor

真係有家長帶小朋友去睇

我個場就冇小朋友，但見有d上左年紀都去睇我諗係純粹磨下時間同埋入座率真係低

2b 級入到場？？？

有家長帶就得架啦

識 debrief 其實真係好有教育意義

究竟咩叫愛
普魯修卡自己覺唔覺得幸福

人地都寫2b 級
D 家長有無腦架

當年超夢夢反擊戰都2a啦
雖然我冇咩留意有咩動畫電影係2b級
但班家長都唔理架啦「睇落」好似岩小朋友睇就算

尋日都見到 仲要睇晒成場

今日有家長帶左小朋友入去睇
成場嘅人都望住佢地，仲有人係到笑，話希望佢地唔好有陰影

有 嘈到仆街 係咁問問題
由頭問到落尾

今日MCL見到，佢哋睇到最後

小朋友同會係咁講野嘅去睇劇應該用膠紙封住佢地們口先比佢地入場

睇之前見到家長帶仔女睇
真係好想行埋去問知唔知呢套講咩

今日mcl場d細路仔真係好撚嘈

咁痴線，一開頭第一個短篇已經出龜甲搏，正常個家長應該已經拉隊走

真係細路仔？

爸爸棒

應該對佢地用翻來自深淵式既做法

裸吊

送晒去生骸村
入面有好多朋友一齊玩呀

今日睇完既感想：一如已往既高質素畫面，全程唔會拖戲，唯一要彈既位係覺醒雷格大戰黎明果陣有幾下變左PowerPoint

土筆卿幾時更新

10號大機會

終於有啦

4dx啲香味同上升負荷真係幾正

我想問黎明條尾其實係咩嚟

黎明好型

暫時不明

土筆好似講過

"有人問黎明卿為什麼會有尾巴，土筆卿回答「咦? 有尾巴不是超酷的嗎」
尾巴是遺物，連接身體後當自身的血液通過就會成為身體的一部份"

就咁睇可能同一級遺物 隨心而動的手 有啲似

好型 成個黎明卿都好型

你當係二層見到不動咁

睇漫畫啦 6層仲正

等緊55

一個六一個七老母八好似幾合理, 希望更快d啦

啱啱睇完

幾十蚊坐轉地獄快線係幾正
啲音樂好正
有無比來自深淵更加地獄嘅作品介紹?

作畫bgm 都好好
唔計開頭小劇場同爸爸棒，劇情都緊張到成個影院好靜完全無人出聲

樹巴啦斯...

自從玩完心跳文學部之用已經無野可以令我崩潰

如果一開頭果4個劇場可以cut頭cut尾就好
連續loop4次D人睇到笑

故意製造反差呀嘛

有一點我唔係好明
黎明要嘅係祝福 主角想要落第六層
黎明都整咗彈藥盒 之後自己彈上彈落都做到祝福啦
做乜仲要搞鳩主角佢地？
搞到最後連祝福都無埋 純粹想試手感？

以為完 跟住 屌仲有

尋日冇坐到尾想問出字幕後仲有冇彩蛋架？
同埋睇完劇場版可以接去漫畫邊一集

39集
welcome 到第6層 來無回之都

Thanks巴打斯巴拉西

香港有冇4dx

個quote太長所以cut左佢先

今日下午出旺角一帶睇，邊間戲院好啲？

我原本以為會頭幾個搞笑等你放低戒心
之後例如有part 5 但突然之間急轉直下

冇提過佢用唔到白笛
白笛係用佢本人整 如果用唔到咁一開始就唔會落過去第六層

係答返點解唔用自己做彈藥包

SORRY 唔記得加密

卿應該係落到，只係佢要揾方法落完可以上返黎
應該之前用過精神隸屬機落過，但係一但跨界
會控制唔到，所以佢想同娜娜奇一樣得同祝福

有冇人知整彈藥包個ost係？

黎明從來唔係變態
只係一個追求真理但又無道德底線嘅人而已

每個名每個夢想都記得

好想睇多一次，邊個場通常多小朋友睇？

呢 d 叫瘋狂科學家

遲咗入場，請問頭兩個瑪露露庫日常講咩

我個fd冇睇過 入場會唔會唔係幾好？聽講係接住落
申利動畫黨 唔知套電影做到邊

但黎明對所有佢用過嘅野有愛
瘋狂科學家未必有

睇左先入場啦 完美接住動畫最後一集

如果條件唔許可都可照入場。
睇得明，不過當然好多野會 miss 左。

利申：只睇過漫畫少少，入場 OK 睇得明。

好睇到仆街 勵志

點解莉可唔一野打爆精神隸屬機？

1.因為主目的係去第六層，唔係打黎明卿
2.黎明死了對探索深淵也沒好處

冇左黎明卿 d人落到去同求死冇咩分別
連黎蛇都過唔到仲學人講冒險
黎蛇幫新手幫到盡 係殘忍d

其實有個更簡單嘅理由……

莉可本身係個遺物廚佢緊係唔捨得打爆遺物仲要係特級

有冇諗過其實莉可咁想絕界行
其實係有少少白笛果種痴線

不過都係啦 搞鳩黎明其實冇乜著數

[member][member]

2000年係咩其實？

第一集個啲遺骨係二千年就一批，有機會係就快有引致大型滅絕嘅事？

55生肉已出

wa diu

其實雷古識唔識射精

睇完 冇熟肉都係明好少

想要返個

我屌 隔離仲要擺張相

有冇人揾到熟肉想快D睇

口交+拳交
想像下伊瀨把聲都覺得 18G

係咪會有血水出

入面裝左包黑茄倫子汁

雷古的雞雞可以勃起但不能射精的樣子

早幾日睇，真係有細路，求該兒童心理陰影面積。

邊個睇完之後叫我愛黎明...仆佢個街

\ ( | ) / 我愛黎明 \ ( | ) / 我愛黎明 \ ( | ) / 我愛黎明 \ ( | ) /

尋日果長沙灣果場好多女仔睇

女仔真係比想像中多。

嗰啲可能淨係見畫風幾可愛走去睇

今日個場都有人帶個幾歲細路仔走去睇

可以組團發起活動完場叫下

怕爬文中劇透

之前淨係睇哂動畫
想睇返漫畫補左先睇戲
應該睇到第幾話停

唔該

動畫聽講就直接接劇場版
所以你對返動畫個斷點黎睇就得利申冇睇動畫唔知斷點係邊

Ok

劇場版後接漫畫39集左右

做彈藥盒果幾幕最深刻 覺得有啲嘔心又好sad

又真係有人帶個女入場睇

如果係因為畫風,
頭4篇日常, 都無瀨野感覺.
後段其實意識幾兇殘!!